住港島既即刻去英美領事館求救 中大正發生被政府默許的校園槍擊案

住港島既即刻去英美領事館求救

中大正發生被政府默許的校園槍擊案

要求介入!!

就算無人出黎

都係大新聞

推

和理非既你

咁都唔去?

無需GEAR

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: :warning:中大 :warning:

Rt + like + reply

eg
eg
eg

前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？
做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

出唔到去幫手嘅連登仔同我入嚟，唔好偷懶

無需GEAR

街坊裝

和理非GOGOGO

去學英文呀

和理非

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

中大正發生被政府默許的校園槍擊案

對美國黎校園槍擊係禁忌黎

中大正發生被政府默許的校園槍擊案

對美國黎講校園槍擊係禁忌黎

快啲出去呀港島手足

中大正發生被政府默許的校園槍擊案

身為和理非既你

無需GEAR

至少要救下學生

跟我一齊講

中大正發生被政府默許的校園槍擊案

中大正發生被政府默許的校園槍擊案

SOS

call gphone

721

push

就算無派人出黎

都係大新聞

遠水不能救近火！！唔好只係開花！！
只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！
集中反包，令敵方腹背受敵，瓦解攻勢先可以救到學生！！

外國勢力去曬邊

中大正發生被政府默許的校園槍擊案
對美國黎講校園槍擊係禁忌黎

和理非既你

最低程度上幫學生

求救

跪喺領事館前面都好乜都好
人道危機啊屌

ＰＵＳＨ

中大正發生被政府默許的校園槍擊案

this is a campus shooting with acquiescence by corrupt HK Government

Push!

中大正發生被政府默許的校園槍擊案

A campus shooting with acquiescence by corrupt HK Government

中大正發生被政府默許的校園槍擊案

A campus shooting with acquiescence by corrupt HK Government is happening!!

Push

出黎啦

咁夜仲開門咩？

美國領事館位於香港中環花園道26號。

怎樣來這裏

乘搭計程車（的士）﹕
在花園道33號聖約翰大廈下車。領事館就在斜對面。

乘搭地鐵﹕
在中環站由J2出口（只供樓梯）或乘搭升降機到路面。如果從J2出口，請按照指示前往山頂纜車站。領事館就在山頂纜車站的斜對面。

如果在中環站乘搭升降機，到了路面，你會面向畢打街。請沿畢打街南（右）往德輔道中，再從德輔道中東（左）前往花園道。沿着花園道南（右）往山走到領事館。

乘搭公共汽車（巴士）﹕
乘搭12﹐12A﹐12M﹐13﹐23﹐23B﹐40﹐40M或103號。在花園道聖約翰座堂站下車。往上走兩個街口﹐領事館就在靠右邊。

但已經閂咗門

中大正發生被政府默許的校園槍擊案

A campus shooting with acquiescence by corrupt HK Government is happening!!

開唔開都要去

係咪唔開你就由班中大學生死?

consulate 應該24小時有人

拍門啊

美領啊

有大使住緊架

沒錯啊

推呀

tui

咩都試下

推推推推推

全世界出領事館求救

推
有twitter 就一齊推

**手動轉**

幫下困在大學的外國籍手足，請聯絡領事館求助！
Please call the following Consulates to help out the exchange students!

美國 US：＋852 2523-9011

加拿大 CA: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

英國UK：+852 2901 3000

德國Germany：+852 2105 8788,
Emergency contact for German nationals outside the Consulate General's office hours (no visa information!):
+86 (0)10 8532 9202

法國French：+852 3752 9900

澳大利亞 Australia： please contact the 24 hour Consular Emergency Centre on +61 2 6261 3305 or SMS +61 421 269 080

意大利 Italy: +852 91315535

日本駐香港總領事館 Japan +852 2522 1184

大韓民國駐香港總領事館 South Korea +8522529 4141

菲律賓 Philippines: 9155 4023 (24/7)

台灣 Taiwan：800-0885-0885

印尼 Indonesia: 3651 0200 (office hour only)

新加坡 Singapore：65-63798800/8855

馬來西亞 Malaysia: +852 69006390 (WhatsApp/wechat only)

*唔好得把口，和理非！！forward照做！！！用你1分鐘！！！救人呀！！！*

推推推推

可以一試阿

嘈撚到佢企出黎爲止

推啊

唔係閂左門？

中大學生無示威，係啲警察強行攻入校園，佢地唔係示威者，佢地係學生
Students in CUHK did not protest. Instead, HK riot police forcefully attack CUHK. They are students, not protestor.
#communistmassacre #CUHKMassacre

唔開門就硬入，我地係難民

美領重兵

個個話唔洗gear 一報警就玩完

推推推

ppppppppuuuuusssshhh

Tui

港島人去呀 US Consulate is watching for real

香港人岀嚟呀！

ccccccccccccccccccccccc

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

去領事館求救呀

推！

2142 UJ2675 速龍馬料水方向

幫我散出去

（塞死路面！！！）

推呀推呀

美國領事館位於香港中環花園道26號。

怎樣來這裏

乘搭計程車（的士）﹕
在花園道33號聖約翰大廈下車。領事館就在斜對面。

乘搭地鐵﹕
在中環站由J2出口（只供樓梯）或乘搭升降機到路面。如果從J2出口，請按照指示前往山頂纜車站。領事館就在山頂纜車站的斜對面。

如果在中環站乘搭升降機，到了路面，你會面向畢打街。請沿畢打街南（右）往德輔道中，再從德輔道中東（左）前往花園道。沿着花園道南（右）往山走到領事館。

乘搭公共汽車（巴士）﹕
乘搭12﹐12A﹐12M﹐13﹐23﹐23B﹐40﹐40M或103號。在花園道聖約翰座堂站下車。往上走兩個街口﹐領事館就在靠右邊。

OK

我廢我幫唔到手
我對唔住年青人
對唔住！

閂咗門都應該去

快呀

好驚攻打中大會變成重演64

我廢我幫唔到手
我對唔住年青人
對唔住！
但我唔想再有任何一個年青人受傷害
求有能力嘅人救命

美國領事館位於香港中環花園道26號。

怎樣來這裏

乘搭計程車（的士）﹕
在花園道33號聖約翰大廈下車。領事館就在斜對面。

乘搭地鐵﹕
在中環站由J2出口（只供樓梯）或乘搭升降機到路面。如果從J2出口，請按照指示前往山頂纜車站。領事館就在山頂纜車站的斜對面。

如果在中環站乘搭升降機，到了路面，你會面向畢打街。請沿畢打街南（右）往德輔道中，再從德輔道中東（左）前往花園道。沿着花園道南（右）往山走到領事館。

乘搭公共汽車（巴士）﹕
乘搭12﹐12A﹐12M﹐13﹐23﹐23B﹐40﹐40M或103號。在花園道聖約翰座堂站下車。往上走兩個街口﹐領事館就在靠右邊。

中大正發生被政府默許的校園槍擊案

A campus shooting with acquiescence by corrupt HK Government is happening!!

我廢我幫唔到手
我對唔住年青人
對唔住！
但我唔想再有任何一個年青人受傷害
求有能力嘅人救命
點先可以救到人

我廢我幫唔到手
我對唔住年青人
對唔住！
但我唔想再有任何一個年青人受傷害
求有能力嘅人救命
救命呀！

去laaaaa
唔使裝人月企係門口就夠

人地收左工，去個到等被黑警捉咩

咪撚送頭

救命呀

可以點做？
你講

求救
求救
求救
求救
求救
求救

call左去英國個hotline, 佢地話已經收到call關於香港，但係唔可以派人去到現場保護任何人

pish

去啊! 有冇人出緊去!!.. 我知道有人去咗英領, 美領有冇!

屌

甴近平

警甴

噴中大文宣貼美領

港島嘅人，今次真係請你地高抬貴腳，走出門口，去領事館求救！

請證明你地係真真正係個香港人
一定要阻止6 4事件在香港重演！！！！

up

救命 救中大人

咩默許 主謀嚟㗎喎

如果你地驚嘅
你地可以一班人一起去，然後一路錄影，一路走去
最好開個直播，叫你地班friend睇住你地
咁樣你地安全好多

冇得驚啦各位，6 4發生緊啦！！
我地大學生已經預備打仗，你地當可能下我地啦！

推啊！救中大人啊！

如果有一班人係美領門口聚集應該召喚到領事返嚟 記得有一次夜晚都有人接信

中大正發生被政府策劃的校園槍擊案

A campus shooting with acquiescence by corrupt HK Government is happening!!

黑警死全家 無一倖存

!請廣傳!【緊急行動】

持BNO的和理非者，如今晚可到英領，甚至留守，請攜同BNO盡快前來。

如今晚未能前來者，亦請明天加入我們，同樣歡迎留守。

據知明日銀髮族亦會到英、美兩領事館請願。

今中大學生被困，乃存亡之際，不能一拖再拖！

我們以人道危機為由，要求英領立即對持BNO者作國民庇護！

我們亦希望以此為契機，救無BNO的學生離開香港！

現時到場者人數約十，急需增援！

如閣下持BNO而非前往中大或開花者，請盡快前來加入！

我們當中有人有意留守至明日，故如能共同進退更佳。

UPDATE:

9:30pm:
英領在場手足一手資訊：
英領職員講解可以點留守
灰磚範圍就可以
佢哋好歡迎我哋留守
救啲手足嚟英領休息

急需帳篷

推啊！

中大正發生被政府默許的校園槍擊案

A campus shooting with acquiescence by corrupt HK Government is happening!!

你話係係和理非?

咁去英美領事館求救都得啦掛

中大學生隨時被槍殺

而你又肯為佢地做D咩?

!請廣傳!【緊急行動】

持BNO的和理非者，如今晚可到英領，甚至留守，請攜同BNO盡快前來。

如今晚未能前來者，亦請明天加入我們，同樣歡迎留守。

據知明日銀髮族亦會到英、美兩領事館請願。

今中大學生被困，乃存亡之際，不能一拖再拖！

我們以人道危機為由，要求英領立即對持BNO者作國民庇護！

我們亦希望以此為契機，救無BNO的學生離開香港！

現時到場者人數約十，急需增援！

如閣下持BNO而非前往中大或開花者，請盡快前來加入！

我們當中有人有意留守至明日，故如能共同進退更佳。

UPDATE:

9:30pm:
英領在場手足一手資訊：
英領職員講解可以點留守
灰磚範圍就可以
佢哋好歡迎我哋留守
救啲手足嚟英領休息

急需帳篷

--------------------------------------------------------------------------
中大正發生被政府默許的校園槍擊案

A campus shooting with acquiescence by corrupt HK Government is happening!!

你話係係和理非?

咁去英美領事館求救都得啦掛

中大學生隨時被槍殺

而你又肯為佢地做D咩?

手動轉

幫下困在大學的外國籍手足，請聯絡領事館求助！
Please call the following Consulates to help out the exchange students!

美國 US：＋852 2523-9011

加拿大 CA: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

英國UK：+852 2901 3000

德國Germany：+852 2105 8788,
Emergency contact for German nationals outside the Consulate General's office hours (no visa information!):
+86 (0)10 8532 9202

法國French：+852 3752 9900

澳大利亞 Australia： please contact the 24 hour Consular Emergency Centre on +61 2 6261 3305 or SMS +61 421 269 080

意大利 Italy: +852 91315535

日本駐香港總領事館 Japan +852 2522 1184

大韓民國駐香港總領事館 South Korea +8522529 4141

菲律賓 Philippines: 9155 4023 (24/7)

台灣 Taiwan：800-0885-0885

印尼 Indonesia: 3651 0200 (office hour only)

新加坡 Singapore：65-63798800/8855

馬來西亞 Malaysia: +852 69006390 (WhatsApp/wechat only)

*唔好得把口，和理非！！forward照做！！！用你1分鐘！！！救人呀！！！*